全能既連登仔有冇睇過莫斯科馬戲團

小弟黎緊會去莫斯科
咁諗住去睇番場馬戲
我見8月得nikulin circus有表演做
滿心歡喜諗住即刻網試訂飛
點知佢個垃圾係統不停話I have no any order
有冇巴打知可以點買飛
定要到時walk in 買

冇睇過

星夢馬戲團就睇過

有睇過，walk in 買都有好位

利申七月去